夠鐘死心了 當Melvin走得高調

當得我歷劫低潮
為何尚要Strong hold
過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了 別說笑

像你這樣 教會或太牽強